Oskar Lacks kaebtuse asjas Johann Soots wasto löömise ja peksmise pärast, olli üksi kaebaja sia ilmunud, kaebatu aga wälja jäänud.-
Kaebaja andis weel tunnistajaks Peter Lensin ülese.-
arwatud: eesseiswa assi teiseks kohtu päewaks jätta siis üles antud tunistaja ja kohtu käiad ette tellida ja assi Otsusele saata.-
Peakohtu mees: Kusta Leppik XXX
kohtumees:  Hans Röand XXX
                       Jaak Raekson [allkiri]
